行政會議通過明日（24/2）限聚令放寬至4人！

大爆發

都係睇立場捉

冇龜拉

無事了

一開始出係八個

喺太子求其捉 12345678
ok開得告票

其實放同唔放係差中間塊膠板啫

一早就要啦 屌你老母

疫苗開始有得接種就放寬
你估係咪咁啱得咁橋呀啦

唔係一家三口出街
都要分開行咩

除左打壓用係街d狗唔會理幾多人聚埋架啦

中午食飯時間大把三五成群一齊去食飯啦

捉左長沙灣果間藍店未呀？

過左10點仲做生意喎

咁黑警要捉就有得捉